黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃懲罰!!!!!!!!!!!!!

屌你老母 最近係都有班on9仔出黎亂帶風
乜鳩都裝修
再亂嗡我就裝埋你老母
同我記撚住

黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃懲罰

推

黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃懲罰

幫推
請勿被仇恨支配，憤怒同時請大家保持理性
香港7成店背後集團都係中資，係唔係全部都裝修？
有明顯出賣港人行動 eg黑心，裝修係絕對唔會阻止勇武
大家既然不齒對家，就唔好做自己不齒個類人
歷史打仗都有教啦，擒賊先擒王
請對準大粒野裝修，要殺雞儆猴